說好的支爆呢？ 出口又大增？

有無熟悉經濟既巴打解釋下

實情係武漢肺炎打殘香港反送中運動，打殘美國侵侵政府，令到世界經濟大衰退，各國更加出盡力奶共同中國做生意，最後中共成為最大贏家，稱霸世界

支共又雙贏！
要贏兩次呀！
又睇下點

所以咪點解支那要自爆武肺
佢最想全世界封城, 支那人做晒所有工業野呀嘛

現實D睇
疫情搞到網購大增, 生產增加
而中國係多數廠商既原材料來源地
所以拎多左原材料好正常

支那唔會爆，大家快啲all in 買中概等爆升，然後撳錢走人

好容易解釋
做假

以美元計算，近排美元貶值好多

支那呢招洗牌好撚毒
你睇日本又比佢洗走左幾十年經濟

沒計，世界需要支那防疫物資
全世界今次中晒伏
中共以疫制霸依招大絕
下次再放多次新新新中国肺炎
中共再雙贏

到時，拜登連任口號係搞公投要成為中國美利堅省

中國出口提價左好多. 因美元真係唔值錢.

洪水蝗蟲令到支那農業大豐收,不過轉頭同仇家印度買米

武肺真係近十年雜總唯一行得岩嘅棋

歐美藥廠都要向支那買原料藥同醫藥中間體

冇計 ，支那繼續贏

仲要成功卸鑊到其他國家唔關支那事

等下啦屌，唔等都等咗幾年啦

太多針同智障左癌

支爆

咁你地臭閪蚑那既入口呢